\begin{enumerate}
  \item Voici le tableau complété~:

        \begin{tblr}{%
          width=0.9\linewidth,
          colspec={X[l,2]*{3}{X[c,1]}},
          hline{1}={2-5}{},
          hline{2-5},
          vline{1}={2-5}{},
          vline{2-5},
          stretch=1.6,
          row{1}={
              bg=colorPrim!20,
              font=\bfseries
            },
          column{1}={
              bg=colorPrim!20,
              font=\bfseries
            },
          cell{1}{1}={bg=white}
          }
                               & Obèse & Non obèse  & Total      \\
          Ayant un emploi      & 175   & \num{1745} & \num{1920} \\
          N'ayant pas d'emploi & 110   & 655        & 765        \\
          Total                & 285   & \num{2400} & \num{2685} \\
        \end{tblr}
  \item \begin{enumerate}
          \item On peut dire ~:
                {\footnotesize\begin{align*}
                  P(E) & = \frac{\num{1920}}{\num{2685}} & P(O) & = \frac{285}{\num{2685}} & P(E \cap O) & = \frac{175}{\num{2865}} \\
                       & \approx 0,715                   &      & \approx 0,106            &             & \approx 0,065
                \end{align*}}
          \item On a
          \item {\footnotesize\begin{align*}
                  P(E)\times P(O) & = 0,715 \times 0,106 & P(E \cap O) & \approx 0,065 \\
                                  & \approx 0,076
                \end{align*}}
                On constate que $P(E)\neq P(O)$ donc on peut dire que les événements $E$ et $O$ ne sont pas indépendants.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}
